我撐政府 唔洗完全封關

搞到真攬炒
其實睇落宜家肺炎係對老人殺傷力大啲，感染 危殆都係都老人多，真係爆一爆啲樓價又再跌，宜家迫到佢封幾個關，點解後生黃絲醫護要再推落去完全封關？黃絲宜家都顯示到有出過力
再罷落去個訴求應該係保障醫護安全，有咩事入政府數/再先級。如果佢真係完全封關，對個抗爭有咩好處？但係就風險好大。老豆搵仔咁果啲整停羅湖站我係支持嘅。

宜家應該係大力出動文宣 話比大家知
撐政府 滅廢老 其實我宜家見到啲有錢藍絲廢老（唔知係唔係但好似係）出事嘅話真係好心涼，最怕係醫護手足出事。
要趕係爆發前傳到呢個信息
民建聯 撐政府 滅廢老
咁佢爆就真攬炒，唔爆令廢老心有餘悸

戇撚鳩

我支持封關

特別係娶強國女人果班你返得強國住就咪撚扮可憐

咁宜家罷工封關有咁多人支持都係好嘅
但係有可能係佢企硬然後最後社區爆發，跟著啲人就唔罷
所以做文宣真係好重要
撐政府 滅廢老 貼晒係啲藍絲選區

黑暗兵法

慳返啲生果金廢老津貼
慳埋嘅錢唔單止東大嶼
整多個西大嶼都仲得

最多當plan B , 反送中叫左三個月先撒回啦，而家叫封關差唔多架啦，癈老死得差唔多佢就封關啦

你啱

支那廢老冇一個無無辜 一定要死撚晒 同啲死黑警一齊含家產